吃完既煙頭丟入地鐵站

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

牛b死了

食咩牌子嘅煙好

小妹岩岩升大學

聽人講藍梅5吾錯

dna

DNA啊

7/9機場更新 求求大家

忙撚死班狗